<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<languages>
    <generic>
        <string name="scene_00_title"></string>
        <string name="scene_00_0"></string>
        <string name="scene_00_1"></string>
        <string name="scene_00_2"></string>
        <string name="scene_00_3"></string>

        <string name="scene_01_title"></string>
        <string name="scene_01_0"></string>
        <string name="scene_01_1"></string>
        <string name="scene_01_2"></string>

        <string name="scene_02_title"></string>
        <string name="scene_02_0"></string>
        <string name="scene_02_1"></string>
        <string name="scene_02_2"></string>
        <string name="scene_02_3"></string>

        <string name="scene_03_title"></string>
        <string name="scene_03_0"></string>
        <string name="scene_03_1"></string>
        <string name="scene_03_2"></string>
        <string name="scene_03_3"></string>
    </generic>

    <Portuguese>
        <string name="scene_00_title">Introdução</string>
        <string name="scene_00_0">Me chamo Luke, Luke Collins, um jovem – como tantos outros – 
        apaixonado por fliperamas e que, entre uma ficha e outra, se valia destes momentos para se 
        divertir com os amigos – sobretudo aos fins de semana –.</string>
        <string name="scene_00_1">Alimentando a minha paixão, meu pai fazia-se tão alucinado quanto,
         a ponto de abrir um pequeno estabelecimento em nosso bairro voltado a estas máquinas que, 
         então, completa 1 ano. </string>
        <string name="scene_00_2">Para comemorar a data, meu pai adquiriu um pequeno acervo de jogos que,
         embora grande parte datados, era o que a receita possibilitava. Porém, um título se fazia, por sorte,
          bastante recente</string>
        <string name="scene_00_3">Logo, contei a meus amigos esta novidade; ficamos muito ansiosos para que sábado 
        chegasse para disputarmos o ranking. Porém, naquela noite de quinta-feira, minha ansiedade foi tanta que, 
        tendo o privilégio de acessar diversos fliperamas apenas indo ao primeiro andar de nosso sobrado, desci para 
        o salão de jogos...”
        </string>

        <string name="scene_01_title">Porta do Salão de Jogos–Ambiente Doméstico’</string>
        <string name="scene_01_0">Quase meia-noite e eu estou aqui... (bocejo) só para liderar o ranking.
         Mas a graça não seria fazer isso com os amigos? Que seja</string>
        <string name="scene_01_1">Trancada, óbvio.</string>
        <string name="scene_01_2">Simples, não?</string>
        <string name="scene_01_3">Um quadro comum</string>

        <string name="scene_02_title">Salão de Jogos</string>
        <string name="scene_02_0">Agora, só encontrar qual máquina era.</string>
        <string name="scene_02_1">Não era essa.</string>
        <string name="scene_02_2">É esse.</string>
        <string name="scene_02_3">O que será isso?</string>

        <string name="scene_03_title">Máquina Polybius</string>
        <string name="scene_03_0">Tenho certeza de que é esta.</string>
        <string name="scene_03_1">Hum... Parece que está sem energia.”</string>
        <string name="scene_03_2">Lógico, estranho seria se ligasse sem a tomada.</string>
        <string name="scene_03_3">Polybius, hum? Que nome estranho para um jogo</string>
    </Portuguese>

	<English>
        <string name="scene_00_title">Introduction</string>
        <string name="scene_00_0">”My name is Luke, Luke Collins, a young man, like so many others – 
        in love with arcades and, between one ticket and another, I spent time to
        have fun with my friends – especially on weekends –.</string>
        <string name="scene_00_1">Feeding my passion, my father was as crazy as I am,
         to the point of opening a small establishment in our neighborhood dedicated to these machines, 
         which completes 1 year. </string>
        <string name="scene_00_2">To celebrate, my father bought a small collection of games that,
         although most of them expired, that was what revenue made possible. However, a title was, luckily,
         quite recent.</string>
        <string name="scene_00_3">So, I told my friends the news, we are very anxious to that Saturday. 
        to come to dispute the ranking. But, that Thursday night, I was so anxious that, 
        having the privilege of acessing several arcades just by going to the first floor of our townhouse, 
        I went down to the game room...”
        </string>

        <string name="scene_01_title">Game Room Door – Domestic Environment</string>
        <string name="scene_01_0">Almost mid night and I’m here... (yawn) just to lead the ranking. 
         But would that be fair to my friends? Whatever! </string>
        <string name="scene_01_1">Locked, obviously.</string>
        <string name="scene_01_2">Simple, isn’t it?</string>
        <string name="scene_01_3">A commom painting.</string>

        <string name="scene_02_title">Game Room</string>
        <string name="scene_02_0">Now, I just have to find which machine it was.</string>
        <string name="scene_02_1">Wasn’t that.</string>
        <string name="scene_02_2">This one.</string>
        <string name="scene_02_3">What suppose to be that?</string>

        <string name="scene_03_title">Polybius Machine</string>
        <string name="scene_03_0">I’m pretty sure that is this one.</string>
        <string name="scene_03_1">Hum... It looks like it’s out of power.</string>
        <string name="scene_03_2">Of course, it would be strange if it turned on without plug in power socket.</string>
        <string name="scene_03_3">Polybius, hum? Weird name for a game. </string>
    </English>
</languages>
